巴打Nxxx入 我在等你

我X你老X

我屌番你兩次

死出波台拉

咩事咁惡

波台佢惡哂

我射irene

我射禮志

你仆得街

會点

nmsl

點解呢排貢多人搵Nben🤔

放咁多陰質野要還